有冇人覺得永遠的君王吾好睇？

李敏鎬同金高銀完全冇CP感 失望😭

好好睇喎 一開始都覺得唔夾 而家愈睇愈ok

唔明套劇情講啲咩